我係sane 真係笑到仆街，一個月前仲比連登班德迷話獨食

是但啦選咗咪又係唔出

班德迷睇左佢踢一場友誼賽就斷定佢融入唔到體系
原來成隊廢既，辛尼唔夠廢先融入唔到

路維唔鐘意咪唔揀你囉
幫路維含下撚先啦

sane有上連登?

而家擺明笑緊班德迷，開賽前仲幫路維含撚
無視佢用人唯親

真

唔怪得sane夾唔到
成班垃圾

最應該笑既係辛度華拿，外圍賽入最多波，鼻屎佬唔該都冇聲揀雲拿、鳩美斯

好似特登想輸咁，成隊個打法明明需要一個高佬支點，竟然唔揀高佬雲拿

鍾意辛尼既話應該慶幸冇入選，隊波踢到咁，佢出場都冇咩用，隨時做埋罪人比人屌